原來唔係加價甘簡單. Chile protest is not only about subway price

見到有個智利文宣相, 突然更覺得身同感受
I came across with this Chilean ice-berg poster...
Feel that we are all on the same boat, sigh.

冰封三尺非一日之寒，加價同送中條例一樣，只不過係爆發點

遠因
近因
導火線

令我諗起魚革

好似魚革唔係因為魚蛋

所以呢類文宣真係好重要
外人睇我地根本未必明白內在咁多問題

Same as HK...we are not just protesting about the extradition bill, we are fighting against this defective government and its unlawful political system

The whole world is burning.

好似唔見香港有呢種iceberg文宣圖

之前見過 最近少

我見過，無save低

好似港共政府成日對外宣傳香港人青少年示威係因為社會流動性不足，買唔到樓發洩，去degrade成個運動

藍絲同中國人信哂

可以學山神彈琴賺錢

因為太多野要文宣啦

我有個智利同事, 岩岩同佢傾智利問題, 真同香港並唔多
雖然加幾毫子車價聽落唔多, 但佢地人民平均收入底於500蚊美金一個月。
醫院成日唔夠funding.
仲要個總統好似Putin 甘，連任超過兩次。
個總統仲要係個生意老Tim,
我真係同我同事講聲 “I know your feel bro”
我最後教左佢少少香港抗爭style 同埋點做文宣，希望佢可以同自己人傾下啦

打錯字, 係”差唔多” not “並唔多”

樓主12xxxx 都仲甘甘聲。。。 費時甘你老母 下次唔好啦

依個有少少抽象 無人地咁detail

你想表達咩

自己google 甘你老母

智利同事同我表示, 個d燒樓 燒地鐵都係政府做, 想嫁禍比示威者, 等政府有藉口出軍隊

連登冷氣師：自己都未搞掂，理人咁多做乜，Stand with Hong Kong! Fight for Freedom!

邊忽有 甘甘聲
On99

我條文係國際台, 當然分享下國際時事啦

你標題 眼殘？
係咪搏屌？

Ok, so again what do you want to express?

屌你老母 文宣大撚晒？ 連登唔打得5p 字係常識啦下話
串過馬撚喎死臭閪

字都唔撚識學咩人做文宣呀 咁撚鍾意打少個口番大陸用殘體字囉5p狗 死全家啦你

甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘
我係打甘字, 吹咩
你「甘」多負皮post, 你又叻得去邊.
我冇諗過自己係咩文宣撚「甘」巴閉。
只係見到大家有少少留意到智利為地鐵加價既示威, 想同大家分享下佢地唔係為加價「甘」簡單. 論壇就係分享知識既地方。
And a person like you, got super offended for no reasons

你係咪講得自己講多兩句英文會型啲？

型過你唔識

甘你老母 識唔識規矩？
仲要咁撚串

連登邊一條agreement 寫唔可以用個「甘」字
又一條分化撚

帶呢啲5p文化入黎仲屌鳩人分化撚
我分化左你啲乜呀
一直講緊你打5p字呢樣野
連登不嬲跟舊登規矩
00後唔識？

唔識其實唔緊要
本身啲巴打都係好心提返你打正字
你仲要串過馬撚
學打字之前唔該學下你啲態度先啦

特別係「大白象工程」，本身用字已經唔足夠直接講出件事。
資訊交流必須係清楚易明，大白象真係唔知想講乜，外國人更加唔明唔理解！

甘你老母臭西?
巴打好心提下你咪撚用5P字都仲係到串柒柒
戇鳩仔就咪撚上連登 死去5P啦 柒碌

甘你老母

應該對內用「大白象工程」, 對其他華人地區用另一字眼, 對國際層面當然用英文寫la
所以真係要睇下邊個係你既audience

唔覺佢既態度係好心
我夠好心share 智利既情況啦, 你on99硬要focus 係d無謂既野上面

甘你老母啊

無謂野？我屌你老母啦
成日話要保護自己文化，連登文化就係唔撚打5p字

咁支那人黎香港講支那話你係咪又要護住佢地呀，
話呢啲只係無謂野呀？甘你老母臭閪

blah blah blah, anyway. I’m just stop talking anything that’s about word of choice

推香港版

俾國際知反抗原因

多謝晒
我真係有有個智利同事, 同我傾左少少佢地個到既情況.
佢話個地鐵同埋大廈都係有黑警守住, 邊有可能放到火. 仲要係以一般大廈既設計, 點會咁易比普通示威者話燒晒佢就燒晒佢
所以佢覺得係政府搞鬼, 想搵籍口出軍隊

佢哋唔係有票投㗎咩？

我都有問同樣問題, 佢只答我 “ we were too stupid to elect him”

同埋佢同我講智利個憲法藍本仲係沿用緊20年前左右個位獨裁者寫架.
你有咩問題可以提出。我聽日返工幫你問下佢啦